有無邊個藝人全能過周杰倫？

歌影視

王祖藍

劉德華

黃秋生一樣有歌影視
有埋舞台劇

羅志祥

全能到仆街

林志穎

巴斯光年

佢仲有MV入面啲古怪嘢
扯鈴都有

周杰倫係由入面型出來 尤其係音樂上發揮得淋漓盡致

外國得唔得？Hugh jackman

山齊士

羅家英

地x瑤滾

邊度有＂影＂
青鋒俠？

可能講緊頭文字D 掛

只有張國榮

+導演、打籃球、玩魔術

頭文字d都唔係話特別好
演唔到毒撚個種內心憤怒

連電競都撈埋

仲有揸車、講廣東話

謝霆鋒

山狗

吳宗憲

childish gambino

張國榮

林峯

尹 光

朱咪咪

過咗氣就咪拎出黎講啦

王力宏

周杰倫都過哂氣

tl

請叫周導師 請導重 謝謝

啊豬啊狗都拎出嚟講

仲有av界

呢排d live好過之前演唱會個d

無帶假髮？

劉子千

難d冇

周杰倫已經唔係一個藝人咁簡單
周杰倫係一個時代
佢一出道完全改變華語樂壇

講全能小豬仲屈基

歌影視全能有邊個超越到張國榮？

張學友

視？

Henry Lau

鄭中基?

學友

魯振順

唱歌又好聽又靚仔佢拍既av又好睇又有錢 無敵

坤哥

張學友都得啦

你睇佢作嘅詞

張敬軒
舞台劇, 作詞編監, 樂器 , 扮女人

張雨生

老蕭
MV勁有藝術感

粉腸

佢唔係單純歌影視wo
佢啲歌自己作 戲自己導 連soundtrack 都自己寫

認同
連屌西都咁成功，邊有人邊周董全能

gay

鐘志光

光速屌西?

盲反？

淨係音樂已經勁屈機 歌路又濶 快歌慢歌rap rock r&b
又可以自彈自唱 識好多樂器

加埋電影 不能說的秘密

佢個人黎講 打籃球 受美國文化影響 但又有種台灣本土味
型又得 搞笑又得

古天樂

神者 能
輪太 能

你能不能呀

保險公司特務

次次唱到鬼叫咁
嘈生晒
唱到啲歌好似被鬼聽咁啊
屌

呢個高幾班

成班唔知咩叫全能

陳奕迅

黃明志

琴，結他，大提琴，ukulele，古箏

曲詞編監

林志穎？

都係音樂範疇
係音樂方面全能

李思捷

好似鄭敬基 唱歌個樣

重有電競 j team

佢啲歌大部分冇自己編曲填詞，但首首作曲melody又好聽已經好勁

佢籃球廢嫁喎…
輸咗最後仲要唔認數，要同小豬單對單鬥多round射罰球

重識啪av

佢對上一次同小豬同台已經2年前

Iron man

結婚首歌都係自己寫

給我一個吻~~~ 可以~~不可以~???

任賢齊

反咗面？
小豬又同小鬼反面

可能小豬真係有問題

樓豬新移民？
坤哥都吾識？